[BLINK] BLACKPINK討論區(78) 0327 #LalisaManobanDay

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

BLACKPINK English Interview with Zach Sang Show

BLACKPINK good morning America / 12 FEBRUARY 2019

Stage K 20190602 Ep8 BLACKPINK

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

So this song is called As If It’s Your Last, so I want everybody to dance, like it’s your LASTTTT!!!!!!!!!!!!!!!

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
Lisa Youtube Channel

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116
Jennuary 16th @BP_Jennie_0116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211
Rosiness @Rosiness_of0211
제네시스 GÉNESIS @GENESIS_97211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie
_19960518 @Lisa_19960518

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
SweetCrush @SweetCrush1627
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

youtube

BLACKPINK TAIWAN(台仔翻譯組)
RÉCORD

off the page

捷徑圖

開帖文件檔:

lm

lisa老公留名

新飯lm 今日入坑 各位大神好
好中意金色頭髮高高地瘦瘦地個女仔
已經娶左返屋企

Lm

LM

ff9

牙秀同彩英老公留名

姓張

果個係黑色頭髮女仔 都係我老婆

新飯就咁芯

你個名

無用生日快樂標題

Lisa啜卜。

HBD

HBD Lisa

Lisa生日粗卡 快啲返韓國

Lisa HBD

娛台冇人

你

娛樂台Blink靠你擔大旗。

上3個生日po單挑cctai,依家元氣大傷

新飯留名

孝敏
利申智妍飯

收到大家祝福
同緊老婆切蛋糕了

智妍之前出歌

Take A Hike

咁夜先po

抖陰ella

Lisa 生日快樂可唔可以留返本Photobook俾我

呢啲大部分會然都只係得一本

一本都買唔起

same

一本都買唔到

窮

收皮未

腹肌cls

這些機會

rose 同lisa係咪差啲引發關公災難
rose尋日出完祝lisa生完story lisa無多謝返佢
搞到要再出過story

因為rose 無tag lisa 佢repost 唔到

不和 要解散了

又會畀啲大陸blind批鬥下

狗咬狗最好睇

blind係無處不在

你幾時咬舒華巴？

WHO.gif

#OFFICIALBLINK 해피쁘데이🎉🎉 행복한 LISA’S DAY를 맞이해 #LISA 가 #BLINK 에게 메시지를 보내왔습니다💝 지금 바로 #블링크존 에서 확인하세요!🌟 #327WishesForLalisa #LalisaManobanDay #우리의_별_리사_생일축하해

芯榜排名第一會然

屌
唔關知彈幾十個通知
明明同一個po
仲以為ig 又short 尻左

佢揀過張唔得嘅

想要黑歷史

佛心公司

屌錯po

個衰妹又誘惑me

Cls hermès 鱷魚皮究竟集資咗幾多錢

集資係idol界第一喎
成百萬好似

原來得老婆秀生日會開vlive

小心身子

喵

竟然…

好正
很想要

老婆

on9

難得入到南半釣到鯊魚點知有人彈GAME

早兩日去過滿載而歸

仆街4月冇啦

唔係話唔同月份話冇得釣咩

咁快轉季咩

唔知WO睇下三日後點先

尾3張極似irene

blackpink？

#134 JM9

b華

屌我唔記得關office搞到無錢買大頭菜

冇買 我廢事要去ifc

幻想到聽日黑心狸出300蚊同我收

入左幾多手

得280左右
按唔到錢all in

Lisa 唔洗再錄影

唔洗送中

還完75萬起多左2條梯都仲夠用 唔炒

有冇識到人係南半呀想去

Jisoo家姐嚟㗎

居然有人唔識我姨仔

Stop on9 la ff9

真， d 圖ps 到咁，咪咁多幻想

躝

第一次睇

我唔想未見到你就死撚左

睇支那琦睇到有武肺 rap

CLS 我Lisa 個頭

SO 肌

今晚又可以見到班芯西站出圖

D女女好似唔錯

屌 呢張嚇親我

第一眼以為其他人
btw 係咩角度

無乜問題
除左影到後面條友之外

屌我心諗做乜PO個包住頭既女人上黎

我多數po我女人lisa

原來今年有

得閒到幫人搬屋

依張圖好適合大家

買到仲啲咩

轉貼

La清好似係買唔到

有人用$5000收
亦都有人用成本價收 cls

清係咩係咁放負

要買實買到
不過無原價唔撚買
睇con 好過(如有)

呢件衫咩料

會跳的西瓜
多汁爽口 好想咬落去

個D蟻黎架喎

睇唔到

屌你老母
老土到仆街
好彩我lisa以後唔洗再拍

好柒啊
特別係頭尾part

而家唔使再跳埋呢啲舞

好彩以後唔洗再拍

又撚貓

唔通cb咩

咁似바나나알러지원숭이隻舞

....唔好咁啦

有冇ching一齊玩連狗隻game

咩黎

無睇唔識

Chorus 少少啦
可能我先入為主，覺得唔似

留名恥笑

B華第6隻係乜

我岩岩先開營地出第一隻訪客

姐係仲未有動物黎?

原來仲有隻牛嚟咗露營
仆街了

呢度未計入去

咩樣 左上大媽雞我都有 第2隻會趕走佢

隻g唔係太柒姐幾搞笑
隻牛就好怪
係咪有得課金趕走佢

我課完佢肯入黎 佢問左話個島滿左on9

等第10隻入埋黎再試

邊有位起10間屋

你影晒全個島上黎我可以幫你睇睇

最少歌

又想偷睇小妹

...........

Solo 喎?
佢假膠?

好掛住jisoo

又改咩on9名

呢度咪jer 我啦

頹咗咁多

Btw jisoo 係我女人，唔好ff了

好掛住jisoo
日日無心機，頹到唔想做人了

你嘅心意jisoo收到了
我最多叫老婆仔寄張心意卡比你

好心痛
日日睇住最心愛既女人，但又唔可以擁有佢
我真係好愛jisoo

你唔巧咁癲啦
無波睇就睇禾女人睇到傻咗

走啦你兩個

有波睇，我日日睇jisoo大波波🤤
睇下就已經好滿足

面紅解散

返apink度啦

y?

清定大波嘅定義都幾獨特🤔

我淨係聽jisoo 話

起碼唔細啦，好夠用了

肉體飯

我秀

秀b ❤️❤️

老婆秀

痴根

少高咪jer

今日做咩咁多人意淫我內子

黑蚊蚊係咪錄音室

我間房黎

點解啲人搵相咁撚癲

我去搵番呀秀呀哥結婚啲相睇

支筆未刨？有冇睇錯

定筆尾

@b華 唔覺意去左狼蛛島捉撚到我想死

My wifey

課咗$100
唔洗再打工了

on9你又真係課

無時間搵錢呀
手機又要玩switch 又要

長命game急問 搵雨有冇人散賣amiibo仲好

買amiibo=中咗狸嘅奸計

你買鈴錢都中撚左啦 懶醒

關你能事牙

幾時有流星，想過你島玩

早幾日試過一次自私睇

有好嘢刀唔益你了

下次有淨係比你入

屌 Lisa唔撚係去拍下嘛

令日去 眉搏 諗住睇下中輸沖成點 原來已經20w張

睇張圖就知邊個最少飯

好慘 ig又係最少follower

佢有我夠

Jisoo得我一個老公

亂咁認
佢得我一個老公咋

傻9b華排到d樹咁密執到我眼殘

D樹原本用黎睇

唔係用黎執

還緊2.5m

但如果好似你咁課金會冇左目標

我玩呢隻game從來無目標

臭G賣子_

官網宣傳四缺一！粉絲不滿Jisoo遭忽略要求品牌道歉

聽日CB一周年

慘
又蝦我秀

1年啦

仆街yg

白 Jisoo 無得頂

唔小心推左po

花係打橫2格種就配到色

未成功配過
唔識

笑我女人未死過

我就真係未死過
佢又唔係你女人

佢係我女人

ff9 牙青

咪25

今日ktl一周年 開twitter個個po都圍屌yg

應該收到波叔果一皮都未cb

幾時申都未知

空白期一周年紀念日

乜鳩都冇

有welcoming collection 同Lisa photobook
歌？不了

個mv睇咗十鳩幾廿萬次 有新未

試下睇呢個？

加埋加埋又要兩三年先收到

老婆好掛住你

又浪費一年青春比YG

又廣告update

人哋又cb

oh~my~god

唔錯

娛樂台有個post 有條女扮Rose

jenjen去左汝矣島賞櫻

屌你 ig冇通知

最尾對眼幾似我minju

原來唔係得我一個係咁諗

咪搞事啦

都幾日了

Jennie :studio life
錄歌定廣告配音

咩都好總之唔會係新歌

咩都有可能 唯獨錄新歌就無可能

真

一睇就知邊個最少飯

Blackpink

彩彩

有我夠

一日唔CB咪又係一個數字 垃圾

真 我對彩瑛既愛係數字表現唔到

老婆牙

叫你哋唔好咁芯啊

如果要我對彩瑛既愛set一個限期 我希望係~一~萬~年

假能到

唔好離間我兩夫妻

講到佢自己出錢咁

入錢 入錢 入錢

毓民mode:課金!課金!課金!課金!

cb啊 屌你老母

幾滑

你改到個名咁

改到點==

無，唔認得啫

On9
Coachella 等你po 片就死得啦

jisoo rose lisa 幾時有solo?

笑左，仲以為係全場
原來得個一首

取消左

每日出一首

以為cb
又一次俾yg呃

屌

b站有全埸

利申成日loop

好濛
YouTube清好多

So this song is called As If It’s Your Last, so I want everybody to dance, like it’s your LASTTTT!!!!!!!!!!!!!!!

Introducing, ms Jennie KIMMMMMM!!!!!

On9青

on9華

On9芯

On9大學

有無網有summer diary
等cb都唔知幾時先有

好心送野比你洗唔洗咁撚惡牙...

你件嘢送島民佢即走呀

咁咪可以搵隻新既

$59

我125要唔要 止蝕

之前好似有link share過 @mamamoocool清

仲有三日
我就信放唔到高價

課完金都仲要炒股 抵

還完樓
起橋搬屋都要收我錢
仲要咁貴

G持 炒多左既比埋我還錢

coachella 個日已經download哂啦，又唔洗中字，洗鬼等B站

我有，PM出價?
99.99%新，只係冇左塊膠
要?

pm左你

On9

[TRANS] “Currently, BLACKPINK is making their finishing touches on their new upcoming album.”

一日未官宣一日都唔會信

一向都係

邊度有？

係我個c drive

呢啲消息個個月都聽到

關鍵十四日

是但啦又去唔到 wfc

如果搞視像簽售屌唔屌

屌鬼

希望聽朝起身有KTL coachella

一日一首

星期六Coachella 話有片
唔知係乜片
希望係訪問/backstage

老婆幾時再上coachella啊

今年無啦
上去唱kill this love

Full album，雙主打，有2個mv睇 尋晚發夢

最後咪又係得mini album diu

唔會再上

講緊邊團

幾時有live

影都唔見

支持下師兄先

cb未

Blackpink(已失蹤)

支持老友美延

又好

咁少line唔開心

g持台妹

你護琦手

點會賴冠霖 霖霖?

佢支那人黎

步勝利後塵............

支持晒唔好爭

我英

綠谷

4日 有6百萬view
係強國的力量 定係全世界餓片太耐 ???

係因為我老婆太正

諗起有個傻仔開po 問lisa靠youtube分紅賺好少

好矛盾 又唔想睇支那野 又想睇佢

YouTuber咩

YG娛樂一問

之前見到有人咁講
笑咗
不嬲上支那show先係賺最多

有無人買左佢哋Vlive fanship?
到底係佢哋呢排無開live定點？

不嬲都少

將都蚊當交學費

妻秀

？

真飯

唔似某前藥房員工個島一張都無
仲要送樹枝比小妹

個膊

幾時先cb

廣告cb

得返我老婆活躍d

衰妹

等睇片

Lisa 在線教學
笑左

黑髮

叫做有嘢睇

自己野
lilifilm

睇錯以為你話有野做

幾時有得睇

有冇人知咩事🤔

只是YG網頁 artist 同 actor 分類中 actor page 無左jisoo 獨立一格
唔需要太敏感吧

係就快d del 左成隊blackpink啦
簽過第2間

咁都第二

Jisoo其實幾啱做演員❤️💋

真
明星相
個樣啱做女一
而家喺bp做門面
不過最好梗係做

我老婆

應該連artist都del埋
開個網紅分類比BP

YG new girl group

有無jisoo素材

要埋jennie
擺落地下打

做乜打我jennie

咪撚25

廣告先update

幾時cb

連Apink 都cb 左

無blackpink 去睇住apink 先

成班芯

不了

無左

jisoo is confirmed to quit

quit乜野

quit 演員名單

主力音樂

重諗住佢可以行iu條路

行好條歌手路先啦

係 cb先啦
仲想搞乜

200414 axis_sinxity（YG前創意總監）更新配文提起LISA部分翻譯：

LISA是娛樂產業能夠培養出的這一代最棒的idol/artist。 所有製作人都在夢想的才能/實力/魅力/努力/人品/性格所有方面幾乎都接近滿分。 在練習生時期,她的月末評價不是比賽,而是她的個人表演。 沒有人去點評，只是說感想而已。 在遠離家人的首爾,這個小女孩的成長期既厲害又美麗。

看著LISA可以從她身上感受到的很多東西。 在舞台上做出適合主題的眼神,手勢,舞蹈等所有動作都非常優秀,雖然不是私人cam,但給人一種focus的感覺。 但是舞台下感受到的其他面貌和Aura也很相似。 是極其厲害的有才能的人,也是努力的人。

LISA雖然在kpop藝人中instagram的粉絲是第一，但我認為還是被低估了，她美好的一面還有很多。 甚至還沒有發行過個人專輯。 這感覺就像是YG中了樂透獎還沒有去銀行取。 就憑一個LISA來說,我覺得YG的價值有10兆那麼多。

總之,kpop的未來取決於這兩位（LISA和MARK）藝術家,他們兩人各自站在超級碗舞台上的日子一定會到來。

yg寧願搞佢隊treasure都唔理bp依個真treasure ladun expect too much la 有冇solo已經wfc

mark 係nct?

唔睇好solo 專
唱歌都唔係佢主力

rap兩三句 主要跳舞

行taemin chungha條路幾好

Blackpink 一隻韓劇OST 都無接黎唱....
點說服人地外面人有唱功.........

本來最有望唱劇OST 應該係阿秀

：不了 ost冇錢搵

係yg 唔會行到

廣告OST

Awesome screen, awesome camera, long lasting battery life

夠啦

ok you win

仆街 陰我

你心知肚明啦

仆街唔是我

係po嗰個

J能死

?

好睇

芯

牙秀響CH+同我地say sorry
禾哭了

Jen五月vogue
雜誌女團

cap來睇下
利申：窮撚

又有

冇人

曾幾何時我都好似你咁單機推po 習慣了乜都冇得睇了

莫拉古?

睇下其他團打發時間

真
不過唔啱我

幾時cb
接啲廣告已經好多

CB無錢
CF有錢

CB就可以接更多CF

武肺唔CB了
CF 安全D

又要J Coachella

又Coachella 仲要隔成年先出

隔一段時間就出條Coachella
拖到CB到未完

同之前直播片有咩分別

清晰啲啩
官方原片
之前係邊直播邊下載

等到蚊訓

lisa喺屋企定宿舍

我屋企

收啦

之前直播官方係咪冇留到底？

官方實有留

我指官方YT係咪冇得睇返

官方del 左

估到一定有
同好貴

死都唔出韓版blu-ray

之前唔係訂緊咩？

solo stage 都無，都onl799

Vogue 女團 每月接平面廣告為維生

為興趣接廣告炸

唔好話我口臭
咁耐唔cb硬係覺得佢地唔會再簽落去
廿幾歲女畀間公司浪費青春

同埋都幾肯定yg係未出道就幫佢地錄咗唔少歌
只係慢慢搣 一兩年出少少咁賺
屌垃圾公司但好識搵錢

可能本身佢地都唔想咁多cb

睇死都未PLAN好 肺炎都仲有團CB啦怕乜撚野

真
出少少歌
接勁撚多廣告
賺到笑

Cb 辛苦過廣告咁多

係 要唱要跳咁辛苦
拍廣告又快又賺多

600萬fat fat

又可以打下飛機

以為你係之前嗰個蛙蛙珉周

仲以為班nmslese 會仇秦

未cb已經咁多

Lisa 日日撚貓

屌係喎之前好叻叻咁講國家面前無偶像

嗰個改咗名做「D唔識串」。

幾時先再有機場相

Somi每集都放風CB
應該有排都未到BP

唔知有冇30秒出鏡

下? 出得鏡架咩

yg應該俾
話曬自己公司

就算唔俾又吹佢唔脹

唔係YGE 唔比

somi大波波

cls

呢啲就咁快手

唔係彬妹？

唔識

係咪到1B先有cb

Lets 等 1億~ 夜依野 夜依野 夜依野~~~

諗諗下當初做乜走左黎追依團咁on9

非BLINK
路人想問句，佢地幾時CB呀？
聽厭左KILL THIS LOVE喇

無
退咗休
我養佢地

。

唔好怪華b啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
成日性幻想啊邊個邊個係佢老婆
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉

我兩個表哥都係狗嚟

原來係低能…
大家怪錯佢

兩萬年後

我老婆同我一樣都中意食車厘茄

又開演唱會？洗唔洗chur到d blink咁盡 yg到底點生存到依家

屌 自膠 以為新po

不嬲都話有cb+world tour

終於有新野睇

正

誘惑我

鞭屍

請問我Lisa 比左幾多次屎忽人睇

我記得上年十月話十一月有兩個星期空白期 會用黎comeback

YG: 有武肺 今次唔計

個名好低汁

你個名仲低汁

Agger

講到好似冇武肺就有cb睇死yg歌都未錄好

成日吸引人J 這是不應該的
阿秀只會傻笑

好SEXY

我lisa正到

好能正

還我清純pink

cb不了

Cf

YOS

因為冇嘢睇咋

嘩。

無消息嘅第N日

YG: Lisa 片一個人頂到一個月 無問題

Coachella 一首歌頂一個月

靚到

咪ff咁多

幾時出

Goood

2簡1點簡

我全部都要

難得有嘢聽

小朋友先做選擇

Delay咗，因為中国武漢肺炎，唔知幾時先會出

左膠+利益輸送狗
不了

今次g持你

仲要讚得落條黑人

對bp好失望 垃圾

清我遲五至十分鐘度

屌你老母

撐個黑鬼
時機真係一流
等睇bp俾人屌到仆街

諗太多
Side track黎
應該無咩水花
係fans自high

lyrics : (合唱)sour candy sour candy sour sour can can can can cacacacacacacandy~

可能1/3都冇

你傻撚左?
3句唔同句子都算多
仲想1/3

Lisa demonstrates the "Dance Waves" | LISA舞蹈网课教学 | Youth With You青春有你2| iQIYI

2日已經100萬view

Lisa 出乜片都百萬views 起跳架啦

Gentle Monster輯相好怪

本身gm 個style 係咁
你睇佢其他model 影嘅相都係咁

Vogue嗰輯都係
始終係跟返西方審美

最差係強國個set

you're truly a superstar

you're truly a on9

個攝影師風格係咁，一粒粒

係冇嘢睇

講緊邊張

美圖秀秀

回帶撚

成輯

張圖都成年前

Lady gaga係咩解

gaga=渣ga渣ga

好似有歌聽阿阿阿阿阿

都係D 19和音，唔洗咁大期待

餓咗一年啦

唔差在多一年

玩住gta等

之前有條友申請入我blackpink幫會，係咪你

冇阿 我有幫會

有個chaeyoung4230申請入

頂 個名咁毒 不是我
車聚整blackpink 車

0423係t chaeyoung

我幾十部blackpink車

啱啱睇返佢都有入t團幫會

我得一架 窮

渣ga

夠做啦

你咁熟嘅

無聊到loop咗幾次睇rosé着幾多號鞋

us6
都幾細

同老婆情侶鞋

咁你行出街會發現好多襟兄弟

清 今日咁好狀態

逼害

少左追星 個人都清醒D 轉數快D

自己申請的

bp出superstar未

YG唔係有個節奏驚嘅咩
利申玩過

幾時有其他人solo?

其他團就有

清 好開芯喎

都恭喜佢嘅

改名未 solarcool

我Lisa 又撚貓

芯mmm 好正常 人地實力團 不停cb
唔係硬照model 巡迴concert 團

rich ppl

賺錢好重要㗎

人地iu 都不停拍戲cb 幫公司賺更多

從手指推測係網上圖片

我唔是黑人

哩款3隻全部our of stock

out唔out都冇錢買

熊貓返去送外賣啦

好撚qq

u nmslese

nmsl=你沒事了

過黎隔離啦奶味兒藍

我嚟你返去

乜料

雖然估到你會po乜

Bp ig 淨係for update view 數

終於到200M

全世界都低估呢stay

點解stay咁少view 好好聽喎

stay同hope not世界第一

因為啲人唔鐘意慢歌

bp style

外國人好似普遍唔鍾意hope not
勁唔識貨
反而kick it好受歡迎

我淨係中意聽balled

hope not正到癲

因為想比我Lisa kick 嘛

kick it 唔算係慢歌

點解首sour candy得rosé share過story
會唔會得rosé一個人唱 跟住就當係佢solo

Jennie咪share左

多數都係lisa最慢
呢個平時都係咁 佢地4個有時差

Lisa 出貓先會快

April 2, 2018

cb 未

老婆快啲cb啦

就架啦 等多幾年啦

行街 ok
練習 不了

Lisa

有嘢睇啦

如果淨用呢條數除9份都係唔多 分豬肉咁分

佢地係咪無左禁酒令

係咪自己期望過高
得一個出鏡

btw個米酒老闆識貨

咪玩啦，韓國酒＞水

個三個人幾幽默

韓國燒酒同飲酒精冇分別

燒酒on9的

原來Teddy有返工

都幾明顯係米酒

咁而家呢到講緊燒酒

ok

佢唔返工 yg點算

d 歌全部佢有份

返去玩動森

成班動森撚

bts 係咩事？

有啲癲

Z字頭芯閪係咪到

得Z字頭清泉

多飯咪賣得多囉

晏晝你online個陣比我見到你都有玩想去你個島睇下

咦Lisa無名指戴咗戒指❤️💋!?

是我

老婆咁夜未訓
同我一樣

唔好呀
牙青會偷曬你D大頭菜

入左online plan先啦當然

我今晚先得閒

咪尾OK?

此post已死
無人po

芯西去左搵i團

冇cb
冇人喺度㗎啦

me真blink留守

solarcool清

我 moonbyul

考古

唔考古冇嘢睇㗎啦

仆街YG

左定右

我要牙秀

我都係
Im so scary

右邊

錯 我全部都要

大貪

小朋友先要選擇

呢一幕戲神級好睇❤️有Jisoo + Dara 3大美貌女神同場互鬥對手戲💋

明明條片係Jennie

CLS 成個twitter都玩Lisa長腿 did it work

好笑 大家都key下

米妮

neverland過返隔離

正

好想再有acoustic cover 聽

唔會有
下首係ktl remix

唉…cb未

Live cover

個個淨係響tg谷講野
成個月都推唔到一個po

幾日都推唔到一頁

太多芯響tg谷討論其他團

要下個生日先有新po

咁呢團無野傾 點推

朴芯又屈人

po吓老婆先

Blackpink's concert tour of Europe in 2019 attracted great international acclaim in the media including Oriental Daily, Southern Daily, South China Morning Post, Hong Kong Economic Journal and many other cultural websites. Their song "Red" so far has met with high critical acclaim in the press, such as Japan Today, Japan Times Online, Japan News and various cultural websites. I saw their concert twice at Yokohama Stadium with my friends last year which was absolutely incredible and unforgettable. The first time we saw their concert last year, we were late. I remember I said "Look at the time. The concert will have begun." It was twenty five of ten. The concert would've started by then. They've been strutting their stuff since they were children so don't sell them short. At the end of the last encore, they bowed onstage, soaking up the applause. They received a standing ovation and thunderous applause. Blackpink and the dancers and the acrobats who were invited to perform alongside the group gave a superb performance. The choreography, the stage design, the lighting design and the light sticks were magnificent and beyond all expectations. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. The group is very career-oriented. My cousin who's also very career-minded is planning on having Blackpink endorse her company's products but she'll have to make it financially worthwhile for them. The group has a worthwhile job and career. I regard music performing as a worthwhile career. After the concert, we dined in a ramen restaurant nearby. I remember the table was sticky maybe because the staff forgot to wipe it up so I asked them to wipe it up. Later, I spilt a bowl of miso soup all over the table and my trousers so I had to wipe up the spilled soup. We had a friendly chat with a lady sitting at the nearby table who told us that once upon a time, a whole village was wiped out by a catastrophic earthquake which was fascinating to hear. When I finished my bowl of ramen, I wiped my mouth on my sleeves lol amd a few tissues. There's an elegant cafe nearby of which the interior and the exterior are artistically and exquisitely designed. My cousin's husband spilt his cappuccino all over his work and down his tie the other day so he ended up wiping up this mess. I enjoy drinking coffee and chatting with the baristas there so much that I occasionally make it worth their while. Besides being an incredible musician, the group member Lisa is an avid runner. She took part in a five hundred meter race where she came second. She rose to the challenge of passing the runner who was ahead of her earlier, ran for all she was worth and dived over the finishing line. Her family, friends and loads of her fans congratulated her on having won the race as she held up the trophy. The race was the opportunity for all the best female runners in Tokyo to strut their stuff. It was truly memorable. Yesterday, I assigned four hours for practising their songs on my trumpet, cornet, trombone, euphonium, French horn and tuba. I practised worry my friends who played glockenspiel, xylophone, vibraphone, marimba, chimes, timpani (kettledrums) and celesta, all of which have definite pitch. The other week, I practised with my other friends who played triangle, tambourine, castanets, sleigh bells (jingle bells), cymbals (hi-hat, crash and ride), gongs, snare drum and bass drum, all of which have indefinite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Saxophone, cor anglais (english horn) and clarinet are transposing instruments. Sax, clarinet amd bass clarinet are single reed instruments whereas oboe, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instruments. Piccolo and flute are reedless instruments.

又係你

blackpink邊有歌叫red

做咩認真睇

做乜負評我

唔係我

red 第二行炸

Too long唔睇啦

ai嚟

練埋舞

唔好咁大期望

我嚟啦jenjen

...
今次賣咩？gentle monster？

Yes jentle monster

平時十幾日唔update
一嚟就咁多

老婆呀

老婆係咁誘惑我

59張圖

推埋佢先

光

復

香

港

時

代

革

命

中國武漢肺炎

黑警死全家

1000